追擊HKUSPACE 梁銘佳

呢條友賭波賭口數 贏錢我就比 輸錢我就追唔到係咁圢黎追我

借我為名 搵我條女 係到煩佢 又係咁想約佢出去

( Show Blocked User - 眾鳩鎖知 )

Lm

外圍？

關我撚事

有冇多啲證據爆下

屌你老母asso仔私下械鬥解決喇仆街
乜狗屎垃圾都放上黎, on撚鳩鳩弱智仔

Show Blocked User - 眾鳩鎖知

屌 好合理
中學佢已經係咁

Ig:kelvin1216

圖都冇張你話佢殺咗人都得啦

私怨撚死返出去啦

樓豬識打字未 你知唔知自己打緊咩
無料到學人乜柒都放上網 求其係人地ig搵幾張相放上黎 你講咩都得啦 又冇煩鳩你條女d對話睇 又無搞你條女d相 你唔好話佢搞埋你老母 戇鳩鳩抵你讀asso 無撚腦 私人恩怨關我地撚事

利申左先

同佢唔係同學 但我條女

咁你地平時點賭波..
傾電話賭波？

樓豬講佢？

係 條友怕有留底唔肯係whatsapp講

你係外圍

我地對賭

得罪講句，咁都幾on 9

你當連登咩地方呀
貼幾張相 加幾隻字就當事實呀
有咩就同佢隻揪啦

乜野對話都冇 夠膽死一句電話對賭 真好笑

一開完po 即刻係咁打黎

大佬 仲細咩...
同你傾下就話賭
而你又咩證據都冇
唔通下次同fd賭餐飯都上黎追數咩...
咪on9 la

完全唔明你講乜鳩
乜撚野贏錢我比 輸錢我就追

ASSO

即係呢 不嬲買波就佢打黎對賭嘅
佢贏個幾次佢就叫我現金俾佢
掉轉佢輸就拖鳩我數

人肉提款機

依件事證實樓主戇鳩

先唔講點解你要用電話賭咁鳩
但係佢拖左你一兩次數你都醒水咪理佢喇

條友係咪做倫敦金？又賭外圍咁
又帶勞咁唔方好人

樓豬點解要係咁追擊佢

?

巴打係咪識佢 見佢Ig private 無野睇

之前唔係private

樓豬有無進展？

佢潛左水啦

樓豬收手啦 仲打成百鳩幾個電話俾佢 等陣佢自殺呀

冇打比佢 係咪你地班仆街打 我放左電話上黎

樓主講咁耐有無煩你條女d對話黎睇下？

話事話假撈

又話佢爛賭 但係佢有朋友喎

爛賭都可以有朋友

條女ig

Karyliu

都正

狗也不

咁快起到底 樓豬你條女?
btw叫佢ig較翻public啦

hello 梁銘佳同學

Hello
佢狗公黎，I have more detail

推

有花生食

more 你係Space嘅人

推呀

做艇收唔到數上黎搵人幫手追?

無花生食呀

More detail?我都想知

仲未有煩樓主條女既證據
一味po佢張相 點追擊啊

我po出黎 條女同埋其他女咪出黎又受罪？

More detail

more

咁你講乜柒都得啦 仲諗住有花生食

食花生？ 狗公先啦

成個post係咁post佢個樣睇到厭
樓主有冇多啲料爆

粉色雨雲

40歲讀space

屌你樓豬 開po咩料都無 淨係尻up幾句 加幾張相 咪撚借刀啦

屌 突破盲點

讀緊space 定教緊space
老撚過我啲lecturer

條友係咪youtuber嚟好熟囗熟面 好似叫ping仔定威仔

想借我刀殺人？冇咁易

屌 私怨撚 收皮啦 當連登咩地方 攪撚到低質哂

關我撚事咩 睇實你條女好過啦

睇緊啦 驚唔實

屌你老咪當呢度係咩？facebook呀？

樓豬，一係就比多啲料 一係就唔好推po

講乜撚野啊 1999

你放佢煩你條女啲對話上嚟先講啦 得個講字

樓豬潛水？

條友個樣似40歲

Btw個樣睇落做得我阿叔

30歲人仲讀space? 老到

咁又唔好咁講佢 樓主po佢出嚟都係想借刀姐 一個二個中撚哂計

講到好似你無推post咁

屌 一係就講詳細d清楚d
無啦啦就追擊人
入到黎都唔知睇左d乜撚野

屌 我都中撚左計添 打埋呢句收手

咪po左佢打黎騷擾我

個樣真係似三十歲
Btw 30歲asso

你追人波錢佢仲打俾你嚟煩你?
野都未識講又唔放證據

又話佢搵條女 又走數 圖呢
無圖話你老母係雞都得啦

樓豬咪講咗囉，樓豬一開咗post佢就係咁打黎煩佢囉
識追post未？

樓豬做9人比著我都轟炸佢電話啦係咪呀 知佢住邊上門問候埋佢老母添啦 等睇阿叔爆翻樓豬料上嚟 我撐阿叔

擺埋樓主上黎對質啦

希望呀叔爆番樓豬上黎 樓豬人肉提款機 益下大家都好

支持反起底

估計樓主一定做外圍艇仔
我諗無8成都9成
通常都係收唔足錢先會咁做
對賭 我對你老母啦

提提阿叔 連登acc space asso都登記得 等你

唉 樓豬連數都追唔到
算....
話條女比佢騷擾 咁你做人男友而你又識佢咪三口六面講清楚lor 再唔係就隻揪lor
屌你 家下婆婆媽媽咁做埋d小動作...
你係人唔係啊...我係你女既話都飛你啦

多謝樓豬用4頁 話我知HKUSPACE梁銘佳係咩樣

人追數佢追數追到上lihkg佢都係第一個
放佢上黎佢就會過數比你咩...

公審嘛 坦白講報警都仲得
準備坐啦樓主
對賭=非法受注
外圍=犯更硬法

樓豬呢 扮訓呀?

屌你老母 抵你條女比人溝啦 好多比人溝撚走添呀
乜春證據都冇 話人走你數 喂大佬fake whatsapp都整出黎睇睇啦
男人老狗追數追到貼相 好似三歲細路仔咁 比人搞你條女 比人走數都唔去打柒佢 真係笑撚死
唔講你有幾垃圾 你乜證據都冇講 po幾張相就要人追擊 我話李+x係我性奴都得啦 我大把佢既圖
仲要係標題大大隻字要人直線追擊 真係好撚肉酸
多謝樓主又為連登新會然創下限

哇屌你老母 仲要開新acc唱鳩人呀 肉鳩酸囉
夠膽就貼證據

傻仔樓主 私人恩怨拎上黎講

樓主幾歲呀?小學雞咩對賭，你咁撚on9唔呃你呃邊個呀

條友咁既樣你都驚睇條女唔實？
咁樓豬你究竟有幾醜

push

推到有人起樓豬底

樓豬依加應該嚇到鳩都縮埋 為果幾舊水一心諗住放上連登 都唔知博乜 條女會覺得你好威 你當我地連登啲人傻架

條友原先pre asso仔之後升上hd

你又知

仲有冇貨仔呀

係都要我開個ac屌下你架喎

你都識講啦 我似阿叔 點撚樣打你條女主意呀

好日都唔撚上連登 你真係好撚正 搞到我down番個連登 睇下你吹乜9

圖呢 啊叔

真心唔知

你真心定假膠 你無圖同樓豬一樣喳
Up張相上黎證明下自己係啊叔先

終放釣到阿叔上嚟 樓豬啲圖呢 佢條女啲圖呢 唔係唔俾翻啲顏色佢睇下話阿叔 咪話我唔教精你

但係你話覺得自己ok喎

梁銘佳你出少句聲當幫助啦 無撚腦

梁銘佳
青衣Zara
住荃灣
94932403
HKUSPACE唔知咩科

唔係同學嚟? 帶眼識人喇

仲post 夠膽就出證據圖啦柒頭

支持佳仔出樓豬圖 幫你推到佢仆街

收皮啦 cut 圖cut 淨小小 仲要仲用緊同一張圖 你唔悶我都悶啦 潛水啦柒頭

左邊睇落咁候生做乜秃頭

放工諗住至少會有啲咩野睇下啦 屌 又係三篤屁 算啦 由樓主同阿叔繼續自high落去

Aviation Studies

好人好姐點解要戴帽出街?分明身有屎要避人

Hi 樓主

睇完都唔明
不過都係狗咬狗 做倫敦金都唔撚係咩好人黎
全撚部都係畜生

倫敦金死全家

算吧啦你 你知唔知自己好柒啊 冇證據屌鳩人就淨係識貼相老屈

有冇人可以話我知樓豬點解要狙擊呢個人？

因為佢拖我數

ha ho hey ho ha hey 我要飛往天上～～～

同埋做倫敦金

唉 真係好肉酸...一味貼人地d相出黎
我貼習總出黎話佢差我幾億都得la
乜柒證據都冇
之前又話人搞你條女
家下又剩係講追數 屌你柒撚完未
你唔係以為上下連登叫人追擊人就等於吹雞做大佬下話

我睇唔出你po果d相prove到佢係倫敦金狗喎
請問邊忽似呢 你話佢個樣戇鳩似阿叔就話姐

樓主做咩唔應我啊

呢個真 唔信我咪睇佢d相笑下囉

答左囉咪

你無證無據點解要信 我笑緊你戇鳩啊柒頭

罰你睇多次

咁樣叫倫敦金？ 你識字冇？

明明係你自己爆人做zara 轉頭又可以屈人倫敦金 你老母有冇教你讀書識字啊

zara係part time咋 話時話有無巴打去青衣城探佢

戴隻勞就係做倫敦金 抵你成世冇得戴

樓豬叫陳弘軒？啊叔上黎出句聲

思路正確

收嗲

你又做倫敦金？

屌你，你咪又係做倫敦金

而家係香港做人有隻蛋好基本

樓豬應該係比啊叔搶左啲客

佳叔好撚慘 咩證據都冇 都比人放哂啲相出黎

慘你老母

咁你冇證冇據 at least都post佢點溝你條女吖

btw 呢個係咪你 定係你偷人圖

屌你
放人個樣上黎 對話都冇 就話人溝你條女
冇圖我話你溝梁銘佳老母都得架啦

agger agger

陳弘軒係咪之前比個唔知咩網台鬧果個金毛仔

個日錶聚

係呀

支持圖中阿伯樣佳仔放樓主資料上黎攬炒

倫敦金聚

好明顯樓主借刀啦 自己知呀叔係邊到做 自己又唔撚去追數 支持反起底

咁樓豬似倫敦金多d 啊叔都唔係好似倫敦金

點解啊叔啲頭髮怪怪地？

假髮

你追唔追到錢都係一場賭局黎

Btw 關我撚事

咁我地以後邊個得罪自己就擺佢相上嚟就得啦 咪就係你呢啲人做壞哂成個風氣囉

想要多啲搵ptgirl個單既花生

佢出哂名成日叫雞架啦

雨雲巴打 你之前又話有佢啲狗公details 呢家又話想要花生？ 你自己up咪有花生囉 咁打手feel既 同樓主同黨黎？

😂ptgf呢單我唔知，我都係space不過同佢唔同科，只知佢溝我best friend

見樓豬冇圖就屌尻人，但ptgf個單有張圖，咪打算八下

你best friend係咪同阿叔同科

戒奶未
圖又冇幅單又冇張都仲好意思講落去嘅

邊撚個你best friend

實會開名比你啦，作為樓主圖都冇張，我好奇順便問下姐

你best friend係N_______?

懶係驚托撚 知你咪講

NA_____

NAT_______

Natasha?

同一個人呢 分身黎

分你老母，我開post唔會做冇圖樓豬

NATALIE??

見到你個名我笑撚左

佢攞哂啲錢去日本呀

左下角個個咪natalie囉 做佢啲fd真係慘

識著樓豬重慘 成個小學雞咁 係撚咁post人地d相出黎 又乜都唔講

梁銘佳反擊未呀，好悶呀大佬

梁銘佳廢鳩

唔係特登開左個ac上黎屌9我架咩 出來啦

呢個真駁唔到 好心樓主拎d真憑實據出黎la 係咁po人d相出黎 留名反起底

屌真係 一未剩係識po相
但又唔見你po證據
一開頭又話唔想搞到其他人
但家下你又po個女仔上黎
其實你係未弱智或精神有問題？
青協電話：2777 8899
打去叫佢地幫你

打去叫青協叫佢地幫你追數

如果佳仔反擊我日日唔訓幫你打電話比佢 提佢比證據
佳仔見到貼佢電話

屌又話係Natalie best fd 而加隊撚埋出黎 你都幾好野 識著你真係慘

屌，我乜㭍都冇講 個樓豬自己尻串個英文名尻post個女仔出黎

知你係邊個啦 撚樣

愈嚟愈似小學雞罵戰

你肯定係尻post

D個post好撚on9
都唔知睇左D咩
梁銘佳又on9
樓主就同梁銘佳鬥on9

喂 alvin仔 有嘢就講有屁就放啦 梁銘佳得罪你啲乜撚嘢呀

Hello 粉色雨雲

哇 阿叔d frd都有番咁上下年紀喎
阿叔個樣仲好似後生過依條友

一睇佢個樣都知佢食飽飯無屎屙

best fd wo 帶眼識人啦 Natalie

又話自己唔仰讀AS 出黎啦alvin仔 又做鳩梁銘佳又做鳩KARY 你仲狗公過梁銘佳啦 呢個我就真係have more details 啦

師兄 有料wo 爆多d啦
Btw Alvin 仔係樓豬定粉色

Alvin仔係粉色 可能係樓豬啲friend
Btw, 點解佢係alvin仔？

上面條友係咪同一個人黎 咁岩search 到 真係沒有最柒 只有更柒

More 有料到呀Ching natalie係佢條女？

唔係 佢同natalie唔熟 但都係讀AS 係到扮撚哂嘢

希望呀叔同natalie上水爆料

邊到刮到佢出黎架 有料到喎

上面拖住紅色條女果個係咪佢黎架 柒到冇眼睇

屌 樓豬都on99 成個post你對人唔對事 你要針尻啊叔就私了啦 開個post同埋哂啲打手一唱一和 以為我地齋食花生 咪當連登仔on9啦

私怨撚自己唔够薑當面屌鳩佢

起撚左條仆街出黎就皆大歡喜啦

樓豬上水未 你個打手都出左樣 等緊你呀

驚撚到潛左水

無啦啦做乜尻又放多2條友上嚟呀 俾你地放哂成個圈子啲fd上嚟好冇 得張相又冇料爆 再放多幾個Ben哥哥 Chris deedee吖笨

個柒頭alvin啲狗公對話圖我就有嘅唔知po唔po好
廢事off topic 啦

樓上個巴打咪話 咪淨係得相 比d料黎

咪臭係 有野就講有屁就放 唔洗等到1001下話

快po 你唔係忍心佳仔比人屌打嘛

有係有 要整理下

睇下先啦 仲有一籮籮

有料到呀Ching more啦 推到Alvin 仔條女睇到
利伸：最睇唔起有女仲周圍flirt女既仔

見有圖就幫巴打整理下
等我整理下宜家既資料先
樓主:債主/on9仔
阿叔/佳叔:債仔
粉色風雲:Alvin仔
Natalie:樓主女友/Alvin仔best fd
Kary:佳叔朋友

比著係拖住個咁豬我都去flirt啦 不過alvin仔閣下咁既尊容 人地唔so你喎

有冇人覺得似？

好撚掛住我？

收皮la柒頭
一係就好似落街買撈巴咁出對話圖做證據
唔好下下貼人相出黎之後上水9up兩句

句嘢係我想你做我女朋友 我愛你

好似係alvin仔講架

依家樓豬啲打手比人起左出黎 樓豬就潛撚左水

樓豬貼alvin仔係襟兄弟？

有錢叫g

More more

唉屌 唔爭在

樓豬由開post到依家對話圖都冇張 係咪代表佢其實屈尻佳叔

巴打好波
幾時起樓豬出黎？

條友弱智 一開頭話唔貼證據係唔想搞到個女仔
結果轉頭就一下po個女仔張相出黎
都唔知有咩居心..

仲有好多狗公對話架其實

都唔知alvin仔你搞鳩佳仔做乜 家陣捉蟲入屎忽啦

屌你老母
收到小道消息
佢禿頭架

Sorry for 1999 有冇人留意到 粉紅巴打點解同樓豬一齊潛水

屌你老母 我唔撚識佢 我唔係alvin

淆底呀嘛alvin仔 屌你老母 咁撚鍾意屈鳩人呀拿

你老母你作賊心虛呀

又得個講字

禿頭又關走數事架咩

挑 樓主條垃圾講左咁多日 哂鳩氣啦 一黎前言不對後語 一開始我地係咁po 證據po 對話 就係咁話保護條女 廢時po 啦 跟住轉頭係到同人爆條女個名出黎仲出埋相 根本無實質證據就縮番入你老母個西到啦
二黎係到屌人隻撈 無啦啦屈鳩人倫敦金 又加多句戴哂撈仲唔係倫敦金 點知比人串兩嘴 自己走去po隻地通 又話咩香港人有隻蛋好正常 蛋你老尾咩 字又唔識打 乜撚都你講哂 講左咁多頁 黎黎去去淨係識po 相玩人身攻擊 你快手收皮啦柒碌

禿頭梁銘佳 多謝F哥話我知

我一早估粉色係樓豬分身
之後粉色起撚哂鋼..

收到小道消息 樓主係Alvin

好笑 人地禿頭關你撚咩小學雞
人地禿頭都潦到你條女啊 柒頭

心水清呀 ching

呢個po終於有翻啲意思啦

帶假髮

一味自high樓主

佢開頭又話要睇實自己條女 而加自己走去撩natalie 唔知係佢睇實條女定條女睇實佢

收到小道消息 樓主係戇鳩比人排 現實面對唔到要係網絡玩借刀

屌 專登碌番上去搵的

樓主而家係咪唔抵得左我爆左你/你fd 出黎
所以而家玩人身攻擊話梁銘佳係禿頭呀

一句講晒我唔係alvin 同埋梁銘佳係禿頭帶假髮 最後多謝F哥

收到消息
樓主得3cm 條女見到都嘩左聲

我收到風好似係3mm 比人閹左咁撚樣

Lf2

宜家唔講得？ 知你係邊個啦撚樣

Natalie唔會係樓主條女 唔好亂估

收鳩皮啦你 冇離證據又玩人身攻擊 你幾多歲啊 話比老師知阿笨

老師老師 佢帶假髮番學啊 我要告佢

得啖笑

我都知你係邊個la撚樣

生到成條撚咁啊alvin仔

我行得正企得正 驚閪你？
淨係識玩埋啲人身攻擊小動作

我話撚之佢啦 我屌緊佢冇證據係到不停搵籍口玩老屈 係到兜兜兜 兜佢老尾咩

屌比你知道我係邊個又點
佢禿頭唔撚洗講？
行得正又咪係條死韓狗到cap

小朋友齊打交

拿 alvin就識樓主
你爆多d alvin既野 alvin覺得比人拖落水惱羞成怒 可能會爆番樓豬出黎

當然前提係佢地真係2個人黎

兜咩？ E3 四眼仔

好戲繼續上演呀樓豬

咪撚選擇性回覆啦柒碌 扮睇唔到啊 我屌緊你啊 佳叔都柒架啦 你柒到趁地臨啦廢西 冇證據玩老屈 叫你老母教下你啦 係咪要同你老母講要我地班巴打幫佢教仔阿嘛

人地禿頭你就講 Alvin 仔有女去溝natalie唔講 樓豬陽萎唔撚講？

知樓主係乜水就起佢底啦屌 等呢啲借刀撚負翻應有既責任

你答乜撚野啊 講野有d poibt 啦好嘛

可能要搵篇 論證方式既教學比佢

屈？ 四眼仔你咪同禿頭狗一樣啦

Agger 買撈巴好似係佳叔fd 希望買撈吧叫呀叔上水 等借刀樓主負責任

爆9alvin仔 等alvin仔發爛爆樓主

我邊忽四眼啊 你咁撚鍾意出相 快d出圖篤鳩埋我出黎囉 你唔撚係老屈咪出證據囉 定係alvin 仔你比人出哂厹證據 嬲嬲豬四圍搵野咬啊

佢唔好上水好過啦 認真
我都無頭緒樓主係邊個呀 我知仲唔po佢冚家產咩

當佢係alvin仔玩住先

你咪撚小學雞啦樓豬 冇證據就人身攻擊 你講到你識哂佢地咁 咁你依個post開黎托柒？

當佢係狗撚住先啦 諗住搵我地借刀咁撚過癮喎

岩啊 反正樓豬咁鐘意出相
出埋e3條4眼仔既相 我都想睇下

希望Alvin 仔上水回應下佢同樓豬關係

可能真係襟兄弟

買撈巴打 more more 樓豬原來咁多女

禿頭梁銘佳

Alvin仔 你咁樣冇用架喎

成個樣都似啊叔 又禿頭 又假髮

你真係好撚煩 除左人身攻擊你仲識乜撚嘢 唔好俾我知你係邊個 如果唔係到時狙擊你個個會係我

你要追擊都唔會淨up當秘笈呀樓主 點信你

發情厹alvin仔 又柒又戇鳩

屌你無料又係到扮撚晒嘢
你係知人地係邊到咪po埋人地囉屌
怯啊撚屌？

做咩要死話我係alvin

因為樓豬已經詞窮

樓主擺明作故仔
而家講講下連收數同女友比人騷擾都冇講了
都唔知係未9up
你話係未啊alvin仔？

唔睇巴打個整理真係追唔落去
成班asso仔女唔知係度做乜

屌你冇證冇據就放人相上黎 低級借刀

喂 樓主 尋晚我唔小心屌左你老母幾下 快d 追擊我啦傻西 叫你po相篤鳩我啊 你咁撚把炮話知我邊個嘛 起鳩我啦撚頭 唔好得把口啊

我理撚得你係邊個
結果你唔係alvin
咁你就係想借刀結果冇料仲累埋alvin 同nata既癈柴

樓主傻系淆底唔敢自己屌人
又要借網絡搞搞震 柒下柒下
屌你有料就爆埋自己乜水啦 又要講到自己唔係alvin仔

樓主快d變粉紅雨雲附和自己 得一個唔掂喇

自己同自己玩

黎 等我變身先

Alvin仔呢係邊呀

巴打你好野

都話樓主係alvin仔架la
如果唔係既 有咩理由alvin因為樓主而比人咁講都唔出聲先

收皮啦alvin仔 爆撚完KARY爆撚完梁銘佳仲可以sc佢地扮唔撚係 你老母你知唔知醜呀你 老屈人係要代價架

屌 alvin係未唔記得密碼 定連電腦都冇啊
手機login粉色 咁咪可以雙手互搏lor

縮撚左入屎坑玩手指就有份

你個ac又咪兩個人用 睇撚得出啦

Btw 我咁算係自爆左 大家高抬貴手

爆多d料出黎啦

_quincywkh _lokhin

咁又點 反正壇野原本就唔關佢事

我行正企得正 驚閪樓豬你

冇興趣知啊柒頭

你po 佢出黎我咪當識多個巴打

巴打 諗諗計查樓主身份出黎如果唔係
Nata kary 佳叔同你犧牲就白費

撐你啊Q師兄

你爆佢出黎又點 起碼買撈巴打有證據有圖 你呢樓豬 又想人身攻擊？

咪話我睇死條柒頭啦 轉頭又玩po相轉移視線再人身攻擊 唔知羞係無極限既

咪就係你兩個囉 落街買撈

有個幾靚仔喎 樓主快d自爆算鳩數啦

Thanks for sharing 又識多兩位巴打
咦 樓主個ig呢？淨係講人地做咩

比你估撚中哂

算啦 我又唔怕嘅 俾佢咁樣po一po提返我較private

巴打好靚仔 求pm 約炮

嘩屌 樓豬真係好撚廢 淨係識po人相 人身攻擊 我係Natalie 都唔撚受你溝啦屌

屌 世事被你看透了

樓主條柒頭肯定見人成班frd又有女咁 自己冇朋友係到玩人身攻擊 依d小學雞野真係柒到冇眼睇

史勞比都識打飛機 仲勁過樓主淨係識post人圖

推啦 希望Alvin 仔條女睇到佢背住自己flirt其他女

見佢po 9左我ig出黎就想繼續po佢啲對話出黎同大家分享

支持
睇唔過眼樓豬借連登仔刀

唔好想, 做啦

送你一程啦alvin仔

屌 up乜鳩 狗話真係唔係人睇

唔識英文又要打英文, 抵條女唔覆你

Alvin仔話障？英文都未搞掂仲set咩手機做韓文啊？
你以為set韓文就變韓仔，英文就變洋腸，日文就變架仔咩....

似係條女刪左啲msg喎

呢個對話係條女cap出黎

睇黎條女都想隊樓主 樓主檢討下啦

Sor我on9但佢之前寫過段韓文情書咩...
你當呢段野講佢情書la
Sor我柒左

係時候整合alvin仔資料

樓豬無貨賣就收皮啦 梗係死毒撚無野做日日上網追擊人

可惜樓豬喺連登都揾唔到人認同佢

快啦

笑撚死 一路叫條女bb 人地唔撚so你啊alvin仔 b你老味咩 你依鋪真係傻瓜啦

傻西瓜Alvin

Alvin仔出聲la 做咩學你bb唔應人姐

睇嚟又係我出動既時侯

樓主你真係柒撚到冇眼睇 如果一開始私人恩怨就自己搞掂佢 你擺上黎仲要一啲證據都冇 學乜撚野人開post cap人啲相冇閪用㗎 屌你老母ON9仔

冇睇錯條女係咪即係同過alvin仔一齊
乜野回到細o當時 細o個陣已經攬埋一齊 咁條女都唔方好得去邊啦 同埋唔好del自己對話唔該 有咩大家一齊分享

樓豬係未比alvin仔打緊？
唔見人既？

點呀 樓豬潛撚左呀？

比alvin仔打撚到老母都唔諗得？
Alvin仔：屌你 拖我落水？

會唔會由頭到尾係alvin仔一廂情願

條女無同alvin仔一齊過架 係alvin仔啲狗公攻勢咋

但alvin仔icon有同女朋友合照 係咪本身就有女朋友

咁撈哥就po埋條女個part上嚟啦

其實到底係咪alvin仔想溝啊叔條女 溝唔到嬲嬲豬

拿 我就覺得條女係無辜既 係錯在識著條戇鳩姐

不如間條
Alvin仔係咪著間條會有自信啲

睇嚟我又要幫手整理下資料 不過依加睇到我頭都大埋
一個二個asso仔dse說話一定攞2 你有你講 我有我講
最叻就掟哂啲圖上嚟 我讀者自己理解 又唔講來龍去脈
真係睇po都可以睇到一個人能力去到邊

監倉班友都興間條 威嘛疊馬d掛

加油 我除左知樓主同alvin仔可能係同一個人同佳叔比人借刀 被連累既有nata同kary其他我都唔知咩事..

如果alvin 姐係樓豬既話 睇落就似厹alvin 本身有女架啦 跟著走去flirt 女 點知條女唔so佢 跟住一怒之下走去追擊阿叔 完美咁演繹左咩叫衝冠一怒為紅顏

大家今日又學多左野啦

原來情聖黎

Diu 原來樓主驚比呀叔溝左條女 所以上連登借刀 而加仲要比條女隊番轉頭

但係溝唔到女點解要狙擊佳仔？諗唔明

其實點解啲asso仔都有細o

被情愛恨仇衝紛頭腦既alvin仔
見佳叔同個女仔行行得幾埋
所以唔gur 咁就可以解釋埋點解佢成程都係度人身攻擊

係咪佳仔同條女有兩嘴啊 黎啦 come on 比d幻想

Alvin仔同樓主應該兩個人嚟既

似係 樓主快d自爆 唔好累人啦

但係由頭到尾得佢兩條友圍威喂喎
兩個都係玩爆ig account 睇番頭幾版講野風格都似似地

Alvin仔同樓主幾時上水回應

睇翻應該係alvin仔放左kary ig出嚟
然後kary就揾人報仇

而樓主就覺得呢條女正既

樓豬呢 alvin仔呢 想繼續撚狗呀

如果係照咁睇阿叔同班女都無辜 係樓豬/alvin 嬲嬲豬做鳩人 點知柒撚左

Alvin仔就覺得狗也不屌
所以成件事應該分翻開
樓主同佳叔有牙齒印一單
Alvin仔同Kary有牙齒印另一單

呢個應該就係唯一既真相

上水la 不過又係得果幾張相..

俾啲新意啦樓豬

你睇佢幾戇鳩 比人講到冇聲出 又玩po相 真係狗性如此

撈巴 有冇計搵到樓主身份 po哂佢d野上黎等大家開心下

都係個句啦 我知道就真係一早爆返樓豬轉頭啦
懷疑嘅人唔係無 但係廢事殺錯良民啦唉
我都係有肯定嘅料先咬實alvin仔唔放啫

佢咪講左唔知樓主邊個
你叫佢講下Alvin仔單野啲背景好過啦

究竟依個post 係做咩尻

大家都睇左依啲相好撚多次 證據呢柒頭？ 你係咁抹黑啊叔 依家比個機會你講下野啦 你又柒下柒下九唔搭八

哩d未證據囉 樓豬你d證據呢
低級借刀 抵你溝唔到女

Alvin仔 如果我真係屈錯你 我星期五係KITEC大聲叫你一聲契爺對唔住又點話

好撚柒呀屌 柒左又唔撚認

支持樓主
阿叔樣學人玩PTGF
利申:對樣唔對事

如果唔係 你對住KARY同佳叔講句契爺契媽對唔住我咪放過你囉

我相信大家都同意嘅

誤會左咪當發現左隻厹囉

佢拍片證明啲咩 證明自己唔係樓豬?

唔係粉色雨雲呀 仲死撐

Hello樓主

點證明 影自己lin頭?

話撚之佢點證明啦 咪又係有花生咪照食

阿叔樣唔可以玩PTGF?
利申 : 對樣唔對事

支持撈巴 另外樓豬同粉紅咪潛水啦 做得出又要淆底 (唔知係咪同一個人)

佳叔好嘢！撐你啊
見樓主唔出現就知皮已收

Hello 樓主 會員編號：112502
做咩專登開個新acc幫自己轉移視線啊

喂 咁即係點呀屌 抵你地讀asso 下下都要人估

呢個係撈巴同佳叔既對話圖
撈巴問佳叔f哥係邊個？

有得估都好過條撚頭一尾po相得個屈字既
我就撐撈巴啦 都叫有相有對話食到花生啦

屌你老母
咁都唔明 佳仔有頭緒 但係無證據屈人 搏俾你地屌呀？

拿拿臨捉埋樓主上黎對質啦

Fe_ _ _

咁又做左樓主分身呀？
柒頭皮，阿叔個樣成四五十歲仲玩女
咪嚇撚親d妹妹啦

啊叔就醒啦 唔似啲人講咁撚耐對話圖都冇張 話時話 你收埋撈巴同啊叔咁多圖嘅 你中途轉基？

粉色分身？

識唔識字呀 post相條友都話佢唔係ptgf 咁又關ptgf咩事呀 asso仔

又係呢啲19估人名 洗唔洗畫埋個吊頸火柴人比大家玩呀
啊叔你同邊個賭波咪隊邊個囉 定係你自己拖人數多到自己都數唔哂呀

分你老母
行過屌柒隻阿雞蟲阿叔唔撚得？

會唔會跟本冇賭波呢回事？

邊個叫你估？

樓豬都話你打幾次電話俾佢 咁咪就你佢囉

你地講野好似

Hello alvin仔

擺明佢問人錯女仔做唔做ptgf又sd埋相話自己樣ok
之後比人爆上個雞蟲ig
屌你老味咁叫樣ok

hello

屌 好亂
佳仔打得俾佢 一定知佢係邊個啦
但係而家佳仔話唔知係邊個喎
諗到頭爆

呢d相樓主同alvin都有la
佢地搵屈阿叔唔得？
Asso仔d思路真係...

你個樣最ok 唔啱拎張圖上嚟討論下啊喂

你咪同樓主一樣 看圖作故事囉

因為阿叔樣柒，仲話自己ok
人唔笑狗都吠
alvin仔做狗公flirt女都撚過阿叔叫雞啦

再呀 再呀喂

四五十歲唔撚玩得女？ 定你無錢玩啊

阿叔咁款，你話佢38歲我都信……

讀HKUSPACE

訓先啦你 再啊

傻閪，洗唔洗自爆埋屋企地址比你上黎見下面呀柒頭
個阿叔柒就好撚客觀，其實唔洗我講出口既

可能唔係無錢 無能力

你靚仔你靚仔
溝囇啲女啦你 叻仔叻仔
都話叫你拎埋自己上嚟咪知咩事

四五十歲讀asso已經笑大人個口
仲想食十六七歲靚妹仔呀？

上面講緊樓豬老屈啊叔喎 你跟番貼少少先啦 ?_

似啦喂

食女洗唔撚洗要錢呀
你班asso仔叫慣雞觀念錯撚晒

呀叔又得罪你？ 咁多仇家既 有無料爆呀你又

傻啦 分身洗撚跟咩 樓豬風格一尾老屈

連登要講屈唔屈既咩
柒咪笑埋一份

喂 我又想睇下你個樣喎 睇下你個款有無得食女嘛 話人之前有無去塊鏡到睇睇自己先？

我又笑下你先

你溝撚過女未啊 青頭仔定係軟飯王啊 你溝女行出街揸車搭車都要錢啦碌柒

廢中讀asso睇撚到都要入黎笑啦
洗乜得罪我

可能人地行路 同食垃圾

哈芝麻

邊忽廢中阿柒頭 話緊佢個樣似阿叔炸 你唔係當真嘛

叻啊 你讀大學啊？遲多排你要帶安全帽㗎啦知唔知啊？

算啦樓主定alvin仔 你柒就柒撚左架啦 何必要攪到自己傻西瓜咁呢

溝女洗錢等同叫雞洗錢
成班asso仔讀壞腦

軟飯好唔好食？

而家講緊你冇錢洗 唔係講你點洗錢啊柒頭

哇 原來你次次叫條女上黎屋企扑野仲要唔洗買套 扑完即刻趕人走 咁仆街既你

佢老母生到佢廢中咁撚樣好難唔令人誤會架喎
屌佢個樣至少四十啦

介唔介意解釋下

呀Alvin 仔 你比Natalie 當狗咁撚都係一樣柒架咋

唉啊 你又係咁啦 叫你拎埋自己上嚟先啊 你又講到人地柒到咁啦 你應該係相當咁靚仔
如果我無估錯 你應該係弱智嘅

你老闆生到你講野成個弱智咁好難唔令人誤會架喎
屌睇你講野iq比盡40

你岩啊 所以樓主老母生到樓主咁撚弱智都無計架

Too long didn't read all

我既理解：

樓豬“狙”擊梁銘佳
V
連登仔無興趣，反而有興趣相中既一條女
V
突然起會員「粉色雨雲」底
V
一個叫Alvin既人exposure左出黎
V
連登仔發現Alvin係厹
V
有連登仔認為佢係樓豬或者識得樓豬

有無追完既巴打幫我睇睇我既理解有無錯

繼續ff我係分身啦柒頭
放上連登唔比人入黎論討

岩啦 仲有依家屌緊樓主冇證據一尾po相玩老屈玩人身攻擊 所以成村人追住佢黎屌

暫時係咁 而家最新係有個叫咩咩isy既新會員 可能係樓主or alvin分身

勿相認

你又幾井

對撚住個mon幻想人地係點一邊打飛機係咪好撚爽
我有冇錢樣柒唔柒你可以慢慢ff下
個阿叔樣既asso仔柒就公認既

小學雞對答咁撚樣
屌你老味大個仔啦柒頭

好撚井呀喂

你幻想natalie係你條女咪一樣 叫哂人做bb 人地轉頭隊番你咋

咁你何嘗唔係一個對住個mon笑人點柒黎自high既傻仔

屌你老味 你又話唔撚洗錢 你叫條女上黎街都唔洗出咪唔洗車錢囉 套佢幫你買埋又出小份 扑完叫佢走咪一分錢都唔洗出 用下你個死人腦諗野啦 再唔係你講解下點樣溝女唔洗錢啦 你咁撚醒喎

講還講咪撚再提條臭雞得唔得

Come on James 乖啦大個啦 唔好撩事鬥非啦

做咩屌鳩人臭雞啊 比人篤左出黎嬲嬲豬

咁撚井既你 大佬好野

得 咁你又唔好叫人臭雞 你自己何嘗又唔係狗公呢 alvin哥

比人地篤爆就侮辱人係雞 你同樓主既風格真係一模一樣..

講緊條友去叫雞,自己駁鳩我冇錢玩女
無啦啦講左去溝女
asso仔d邏輯謬誤真係

唔知natalie 有無後悔識著你條on9仔呢

臭雞扮上菜，得閒post條公廁上黎比巴打們欣賞下先

其實係回應緊你食女唔洗錢呢個pt啊asso仔

緊係冇對住我出晒西水tim啦

你自己串柒柒話食女唔洗錢 家陣搏唔撚到啦 又話鳩人邏輯錯 仲有你邊撚到睇到我係asso仔啊 你自己最勁啦柒頭

你仲整 好撚整呀

跟本就係小圈子POST

你地口水黎架傻鳩 睇到你d厹對話真係悲哀
你所謂既食女唔洗錢要成隻厹咁流哂口水周圍奶真係不了

咁癲Alvin 哥 你而加條女有無屌你

拍拖洗錢同個阿叔既性交易費用混唯一談
見你咁諗野又咪asso仔一條

Alvin好心你尊重下女性la 人地唔受溝你就咁話人 輸打贏要

比我屌緊就有份
條臭雞送上門我都唔撚想，條女怪得我d咩

你一開頭又話唔洗洗錢既...而家做咩又話要？

唔好愈扯愈遠 有冇咁多分身呀
你估連登乜狗屎垃圾都開得咩

叫個阿叔尊重左先啦
死雞蟲，當d女係貨呀？

樓下快上水啦 愈講愈遠啦

Sor...比isy誘導左..睇黎佢應該係樓主想轉移視線

同你駁落去都晒鳩氣

算啦 一人收句聲 唔好拖低連登質素ok? 你自己都係到侮辱緊女性咋 雖然你比Natalie 當狗撚係好慘

你個世界好撚多分身

阿叔肯上水未？
得閒探你返工得唔得？

屌你老味 你一開始好撚威架 食女唔洗錢嘛 問你點唔洗錢又答唔撚到 一味係到話鳩人邏輯錯 你拍拖唔撚柒食既 好撚叻叻豬啊 你當條女聖母瑪利亞啊？ 唔撚會扑都有仔既 係到玩文字學人講食女點同溝女 柒就認啦

咁鬼整 點搞啊

跟番個timeline啦 由頭都尾都召喚緊樓豬 柒唔柒好撚主觀 嘈黎冇用

其實呀叔得罪你d咩 樣衰姐 你都唔洗人格謀殺佢架

又有料爆了

條友來無蹤去無影 摺到連ig fb都沒有

幫條四十歲死雞蟲扯撚到去講溝女經
asso仔思維真係得既

你睇你睇 又講思維啦 你悶唔悶姐 講野有point 啦好嘛

電話賭波

定係樓豬block左啲相關人物

究境Alvin仔 係唔係一腳踏兩船 定有女都去做人隻兵

純粹覺得佢面目可憎
好想探佢班呀

佳叔係咁的 原始人唔識用網上投注

四十歲唔識用網上 原諒他

去囉 青衣城zara男裝 順便拍下佢個頭

James上水啦終於

人火口口
係喎 你廿歲都未夠喎 係有資格笑人四十既
總之一句講哂 我就屌緊你話食女唔洗錢架啦
我就係要你解釋 咪撚再係到話乜乜柒柒邏輯思維帶我遊花園 答我啊柒碌

終於用番正身啦 come on James

你可唔可以解釋下 關佢個頭咩事

完啦好嘛 我地翻正題

我就係要你解釋
好撚型呀,好大既官威呀
你邊位呀ASSO仔

[size=10]假髮[/size=10]

你好撚串架嘛 答唔撚到下話

條柒碌人肉ATM洗左好多錢溝女呀
人地食女唔洗錢佢就起撚晒鋼咁

假髮關你地債主/債仔依個關係咩事

你都得3 cm

阿叔樣+假髮

Alvin哥 你花咁多口水 都溝唔到natalie 仲要比條女當狗撚 你都係唔好講溝女經啦

你都係撚樣啦 話咩人

答撚左就係你諗野有謬誤
講緊比錢叫雞你就用溝女駁下
ASSO仔

咁關債仔債主咩事 你d思維真係..

自己係asso仔以為全世界都係
你個profile 係咪睇漏左幾隻字啊 我提下你啦太空人

你傻撚左?
女人唔用黎flirt同屌,佢老母生佢地出黎有咩用?

你每張相要p幾耐先upload?

我睇左個post咁耐 都唔係好明啊叔樣+假髮 同債主/債仔有咩關連

咩撚港大附屬...直接寫space啦柒頭有料既未升番hku 到時大大隻字university of hong kong lor
佢又冇科喎

但係而加點睇都係睇到你比人撚 唔係你屌條女wo

唔夠人講post人相

唔撚係真係用ig名做連登名咁撚春下話

好出奇咩？MK無腦的

D asso仔思維係咁都唔出奇 定又想借刀？

我諗真係

再post我會報警
大家可以繼續quote

如果真就仲好笑 自己話自己生出黎係比人屌..

你呢啲仆街真係唔屌唔撚得 我屌你老母由一開頭就屌鳩人asso仔又乜又柒 講撚到自己好撚巴屎閉咁 我屌 有料就拎出嚟啦食屎狗
好啦 而家仲要講埋女人唔屌就無撚用咁 我真係仆你個臭街 你老母尊重下人識唔識？係到笑鳩人地asso仔 俾你讀大學又點啊 你腦裝屎 出到嚟咪又係柒下柒下又一世 醒啦狗

哦 屌 怪唔知得話食女唔洗錢啦 原來係比人食果個 早講啦仆街 誤會哂 失敬失敬 係威既

假膠？報警 笑撚死

成班柒頭思覺失調一時話我係樓主一時係alvin一時係條女
大家柒撚夠未

咁既樣成個40歲師奶咁 不了

講咁柒多做咩 報啦

報警？邊個幫佳叔報？
笑撚死

屌你依頭話報警個頭又話我地柒 我睇你小學都未撚畢業 係咪好撚驚呀依家？

阿叔要報咪自己報

咁大家都係得個會員名 無樣認架喎 咁你自己講啦 你係邊個姐

警察搞HA單野都有排煩啦 你唔係覺得有人理你啊？

搞掂HA搞MK

好撚驚呀我
唔好再放我相ok?
真心驚

想借刀？
推到isy本人上黎爆大獲

留名

返正題得唔得
討論緊隻雞蟲阿叔
無啦啦講乜柒mk妹

利申:由始至終支持樓主

報啦 講咁多廢話做乜

大家放過佢啦[好嗎sosad] 我都係女人 出街比人點相都唔係咁好既

改返名先,唔玩了
對唔住isy大大

樓主james上水啦好嗎 你又害多個人啦

上水未,推撚死隻雞蟲阿叔

你好似錯左個正題 個正題係講啊叔做債仔同溝人條女 但係你就話啊叔叫雞又剩 咁你又有冇證據啊？

正題係樓主完全冇證據 所以都唔知佢撐咩
佢d思維真係..

我行得正企得正
點我相驚條撚
我就明正言順屌撚柒個雞蟲阿叔既

喂屌
我到底係咪追緊CCTVB啲膠劇
咁鋒迴路轉既

你玩唔玩就唔玩丫

我諗係拍緊外傳

多謝支持

放上連登比人笑要證據
新会然?

樓主ho ball

咁你一開始就唔應該挽喇

又係你話要正題 正題就係佳叔有冇拖數同搞人條女而唔係笑佢
唉你d思維真係...

挽挽挽，挽你老丫

佢支持屌柒啊叔叫雞姐 咁樓豬你又post佢個樣出黎做咩 你介唔介意解答下我個問題 點解假髮關債主/債仔事？

希望咁多位受害者上水指證樓下同Alvin

睇個雞蟲樣就知有啦

睇樣就知
你d思維真係asso都不如

引撚晒d真5p出黎
成班asso仔比人撚狗都撚得咁興奮

好悶啊你 淨po相 快手開聲屌啦

你唔好講到你無比人撚先得架

比人撚到要係咁改名...

撚左d乜呀傻鳩
起左我底?
我係樓主係alvin定係條mk妹呀

係佢係假髮 咁又點？

Alvin哥 唔好咁癲啦好無

你貼相冇用架喎 快手屌啦 鳩都軟埋啦

好煩 但係佳叔個樣真係幾趣致

傻鳩等tritake啦

??????

我仔細咁睇完又睇 咁到底假髮同債主債仔有咩關連

批鬥你要證據要原因?
你當連登法庭呀?

依張好笑

下下放人上黎批你當連登係facebook啊？

幾時又下下放呀傻鳩
依家樓主放隻廢中雞蟲出黎
唔批鬥得?
一日一POST貼佢相都得呀

你有圖？ 係就快貼

你成日改名做乜啊柒頭
你以為咁可以扮有其他人撐你？

我等緊樓主放圖咋
識條雞蟲老鼠咩

你地批雞蟲啊叔咪批 我淨係想知 我睇咁耐個post 點解樓豬成日講假髮 愈來愈唔撚明白

洗唔撚洗扮呀
一睇我打字就知係我啦柒頭,係到扮神探呀?
我改名洗唔洗你同意先呀

點解唔講得假髮?

雞蟲佳班ASSO FD子真係好低質

點一睇你打字就知係你..
你d思維真係..

夠你低質 玩無證無據既批鬥
你當家下文革啊？你同共狗有咩分別？

同你講都晒鳩氣
我改左名又多左人撐我啦
得未呀

幾個傻系圍內玩批鬥 覺得悶玩到嚟連登
我屌你地當連登遊樂場啊？又要做縮頭烏龜 唉 多鳩餘

又叫雞！！！

求條女ig

屌你老母好撚正義呀
返高登拉7頭-3-
連登系5p集中營牙

推到有條女ig

佳叔叔乜都食

屌佢老母
校工著校服咁撚樣
笑到gapgap聲

P左幾耐，咁撚白

條女ig呢

Kelvin仔同alvin仔兩個都好似積落好多牙齒印

到底你po撚夠我啲相未?
我幾時又有搞過你條女?
仲要咁撚無聊打156個電話俾我?
喂 我做錯嘢你屌柒我我認呀
而家一啲證據都無你仲要砌我生豬肉?
搞到而家我身邊啲＂朋友＂全部都屌撚柒我累鳩佢地
不過好彩 可以幫我西走哂啲豬朋狗友
留返係我身邊嘅都係真兄弟

不過樓豬 你講咩都傷害唔到我架啦 咪繼續囉
除左james之外我真係估唔到你係邊個

btw, 證明我係佳叔

佳叔好波
今次真係終極大反cap
繼續留名跟進

有冇Ptgf介紹

你老母

你班豬朋狗友做咩走晒
明明依到岩岩好熱鬧

見到呢啲post，我諗起 「ok, 網絡公審」

好撚勵志喎禿頭佳
真係唔care?
禿頭
禿頭
禿頭
禿頭
禿頭
禿頭

禿頭佳！！！！！！！！

小學雞

其實唔貴 搵史雲佳

你老母咪生到你禿頭

佳叔156個來電證明

leungmingstreet 禿頭成世 帶假髮掩飾

覺唔覺佳叔越睇越順眼?

梁銘佳你12月16日生日呀??

送把梳畀你呀

送多個假髮畀你呀 而家啲假髮好先進架 唔似你個啲返唔到工架

推到你同事知
推到你同事知
推到你同事知
推到你同事知

一齊去青衣城拍佳頭！！！！！！！！

其實你除左禿頭仲有冇第二句？
人地禿頭關你撚事丫

樓主真係死唔斷氣

一口氣追曬post都睇唔明
人物關係亂到七彩
究竟有幾多個樓豬 幾多個alvin

樓主同佳仔點識 ？好奇點解要不斷狙擊佢
利申 係同校，知佢平時都on99咁

hi 講多啲

禿頭佳

咪撚再帶假髮喇

你講先

要講嘅我講哂啦 你講?

屌 佳仔戴假髮關我撚事?
慘得過你要裝假狗咩

快啲搵人爆樓豬啲野啦

其實你咩都冇講過 一路自己冇證據廢up

alvin仔 同大家say hello la

人地禿頭又關你咩事？禿頭得罪人？冇野好講就係到扯開話題 佢個樣係啊叔甘又點先 起碼仲有班朋友行得正企得正擺到明撐佳仔 你自己冇料到又係到發癲 而家d人留言唔係撐你 係想知甘7既你係邊個咋傻仔

你講哂？ 啲巴打由第一頁問你攞對話圖 你都冇攞過出黎 啊叔係on99但起碼有人爆料 但你由頭到尾係咁9up 自從alvin仔出現就狂po啊叔啲相 你真心1999

啊叔 more

你做初一 我做十五
fair enough

Let me show you the world!!! Alvin 仔！！！！！

仲有好多 阿叔我懶 但我留哂底架啦 回一回氣再貼

睇咗咁耐都唔知樓豬係占士定alvin哥

係囉 佳叔又話係james
一陣又post alvin仔啲相
起埋james底啦 佳叔

佳叔都post alvin啲相 咁應該係佢啦

喂 alvin仔收工未呀 使唔使我去荃灣u記接你收工呀

返來囉！Alvin仔!

你都幾撚仆街， 關你撚事咩 。
做你Fd仲撚慘啦 比你放上黎

james 乜都無 淨係得個電話

咁你有冇打過電話比佢呀 冇咪唔係囉

不能同意更多了

喂alvin仔話我再po報警拉我喎 點算呀 好驚呀
錄音屌鳩我個fd呀 有無法律達人可以解答我 我好驚

咁樓主係james定係alvin

收皮啦 我就唔撚信你會搵佢
講就兇狠，做就__
黎搵撚埋我
黎韓國搵我囉
我6月翻韓國阿
柒頭

wa 借刀?

廢中阿叔都有班傻閪撐

明明個post係占士哥開
但又最後變翻佳叔同alvin仔互屌
D戲情仲正撚個cctvb啲膠戲
唔好比佢停

佢地係咁屈我係樓主定alvin
成班痴撚左線

廢鳩樓主都有你呢條傻西瓜撐啦

alvin 仔 你話check ip嘛
咁你po kary個筆點計呀 係咪要報警先

其實樓主你好慘 乜都冇又開po黎講 最撚柒比人起返轉頭 唔夠黎就開分身係到話人禿頭又假髮 九唔撚撘八 完全off曬topic 仲要係個po係樓主你自己開 你都係我見過當中最撚柒個個黎

但如果james先係樓主
咁樓主先係贏家

依家比人撚狗睇到火撚滾果個係你,發埋d細路仔脾氣
你班asso仔加女人上黎連登乞求尊重真係好撚好笑
當你狗咁撚就有份 你邊位呀又要尊重你呀?

全世界都係分身
我係alvin仔

計你老母咩
去左口供都落撚完啦柒頭
依家上返水應下你條廢中

我相信樓主有頭髮同佢係後生仔
所以撐佢

邊有互屌,佳叔都唔撚理我

alvin仔不願面對

打手使唔使打到出晒面

Alvin仔講到想喊

打你老母咩,廢中樣柒頭都有人撐,班友傻撚左

姐係粉色係alvin仔?

佳叔又攞一分

樓主想借刀都有人撐啦

我眼淚都冇流過一滴喎,咪撚再屈
要我報多次

條廢中人多蝦人少恰鳩樓主在先
借唔借刀關我撚事咩

講撚左好耐啦

道理唔o係佢到邊個會撐佢呀 傻撚

係樓主無端白事做鳩啊叔在先啊

乜廢中樣柒頭同有冇朋友有關係咩？

Alvin仔 星期五係KEC
叫我一聲契爺對唔住
叫KARY契媽對唔住
我咪唔狙擊你囉

屌
到底係樓豬狙擊梁銘佳
定梁銘佳狙擊Alvin仔
媽我好撚亂呀

叫聲契弟同臭雞就差唔多
笑撚到仆街
學人玩狙擊

禿頭佳

以弗所書4:2

凡事謙虛、溫柔、忍耐，用愛心互相寬容，

Hi lawson

我相信樓主
真正既信任係唔需要證據

好混亂 有無整合

Quincywkh lokhin 你兩個係要咬撚住我？

KARY正臭雞
快手比個post佢睇啦柒頭

咁叫靚？我抄女人仲靚過佢啦屌你老母

扮

笑撚死
隻低質臭雞痴埋件廢中樣柒頭到
比人放相都抵撚死啦

老實竇竇 佳叔得罪你啲咩 你咪比證據做鳩佢囉
你又冇證據 係度柒下柒下咁 淨係識人生攻擊
ASSO仔真係冇腦

lm

條女係樓主仇人條女？

個樣生到成個阿叔咁仲走去玩ptgf嚇鳩人地d細路女已經係罪

條女係臭雞

你老母生到你咁弱智都係罪啦

有無問過價

你地推到上1001 我幫手開po 佳叔加油

條雞蟲阿叔應該最知價

唔明連登仔點會咁都話靚

多謝支持梁銘佳 推到Alvin仆哂街

詩篇145:20

耶和華保護一切愛他的人，卻要滅絕一切的惡人。

你唔係同條女好熟既咩 如果我出800有無得玩屎眼

我都想

alvin仔好慘

佢ig private 無icon 實知你班人post佢上黎先咁啦

Alvin係樓主？

答到我未

樓主肯攞證據出黎隊佳叔未
一句無Wtsapp底就咩都係度食花生

佳叔隊Alvin仔應該係因為佳叔認定係Alvin仔Post果條囡啲相出黎

講緊kary?

唔係 係有證據證明alvin仔係粉色雨雲 請爬文
有時有啲嘢
條路自己揀 仆街唔好喊

alvin仔比樓主引到做左出頭鳥

睇嚟又係我整理資料既時候 你地班asso仔冇左我都係唔得架啦

整合下先！
樓主james 就同呀叔電話賭啦
咁樓主就上黎開po話呀叔輸錢比佢又唔還 條數大概幾百 而且又溝佢條女咁 但全部都無證無據 淨係得呀叔既相呀自拍咁

隨著個po既發展
有位叫粉色xx既會員 就爆左 呀叔 kary 既相啦同自稱Natalie best fd
跟著撈巴反起底 起到粉色就係佳叔同學Alvin 同埋post Alvin同疑似Natalie 對話圖

粉色巴打不忿就開新ac （會員編號 112502）再po佳叔既相

同一時間 佳叔就po同疑似樓主James對話圖
咁就係james差佳叔5100 而唔係佳叔差佢幾百 另外佳叔就不停wtsapp追數
有錯請更正同補充

搶我份工

巴打 靠你整合埋d圖啦

Kary個part 講多小小得唔得 做咩9比人放左上黎
有人話佢係臭雞又係咪真

呀! 我唔記得我自己係連登講過自己六月一日生日添！

屌你老母asso 仔覆我啦仆街

其實成件事都唔關Kary事 係樓主post佳叔d相出黎咁岩有Kary

大家睇下聖經
唔好再搞我

羅馬書12:9

愛人不可虛假；惡要厭惡，善要親近。

呀呀呀！你地班連登仔想玩死我咩

借你老母 Quincy

絲打係咪kary本人

你隻小學雞咁撚on9 點會唔搞9你呀

巴打你又係邊位 自介下先

樓豬又幾有娛樂性喎

呀樓主 疑似james 你貼呀叔上黎借刀先 又人身攻擊人 又話人差你錢 溝你條女 咁樣人格謀殺人 而加叫人唔好攪你 你都幾好野

唉 AS鍾意高達又96年出世嘅係邊個呀 你係咪想我出埋你名呀？

我講左

Hi kary

乜撚野唔好再搞你 個post就你呢條仆街開嘅

定你先係kary

西女人咪撚學人加把口啦

得我嚟整合啦 講故台 走甜
第一次寫故 唔好屌
主要有兩條線
主線係樓主佳叔賭波章
樓主就同佳叔有恩怨 放佳叔ig相上連登借刀 相中波及Kary妹妹 有巴打求Kary ig 粉色放K ig 及7相一張並負上caption狗也不 事件引起K不滿 心怒之 並引發其後分支事件
出住先反應好再出

咁想問kary LIHKG user name 係咩

我係粉色分身都估撚到

Gogogo

繼續 巴打

Keep going dude

有無多小小kary既野可以講下

我都懶得做整合

大佬呀 你講野無point既 開口埋口 西女人 臭雞 唔怪得Natalie唔鐘意你 又當你狗咁撚 檢討下啦

想睇Alvin 仔個條線

支線 kary復仇記章
承接上文 Kary立即與友人相討事件 經過一連串的起底行動 發現粉兄曾發文自稱6月1生日 以及在下隔床訓覺 並得出結論粉兄乃Alvin仔 心怒之

絲打 你係咪kary好姐妹

冇咩可以講架喎 班仆街玩貼相貼中有條女 咪係到求more 粉色alvin 係到即刻爆人ig 再加句狗也不屌 就係咁囉 條女就無辜既 係條厹唱鳩人姐

柒到 比人知生日

好正啵條女

正還正 男人野唔好搞著班女啦 食過花生咪算

真心係路過絲打 但見到Alvin 仔同樓豬 咁樣累到其他女仔又咁侮辱其他女性 有d睇唔過眼

比我會屌

仲有冇人想睇文 冇甜sor

真男人

快出 我想睇厹alvin 路線

撐你呀大學生

我都會

女人唔比人侮辱又少一樣生存意義啦喎

想睇

但Alvin 同樓主咁大個人都未明e個道理

巴打識kary?

痴去條廢中到遇左比人搞
冇巴打搞佢地條雞蟲廢中都忍唔撚住會搞啦

左邊係kary?

黎黎去去都係條戇鳩玩人身攻擊 心水清都知咩事
慘得過有條厹附和 我諗唔到係分身定咩啦

各位連登巴打條數我唔收喇 我唔玩喇 我唔係al

箴言12:19

口吐真言，永遠堅立；舌說謊話，只存片時。

講咁多做咩 你係奶就快

講緊我？

收嗲啦 你玩得好過癮架
繼續貼啦 收你老母啊 依家人地差你定你差人都未搞清楚

你係Alvin 仔？

你估下

唔係你 你局外人唔會燒你果疊 講還講 班厹筆數咪搞到班女 男人野 男人解決

唔會好奇我係邊個咩 真係覺得我係局外人？

我都唔玩啦
其實我真係唔係分身

BTW私事放上黎預左引痴線佬玩埋一份啦

同我一樣

話知你係邊個啊 我又唔識果班友 係果兩條撚樣不斷係到玩人身攻擊 成隻厹平時就奶 反轉豬肚鬧d女係雞 睇到火遮眼咁囉

得啦 大學生屌打我地班HD仔嘛

最撚慘係alvin仔比樓主跣左鑊

支線續~ 友人以落街買撈發文 "公開Alvin仔疑似溝女對話 對話內容大致上講述alvin仔對XXX展開噓寒問暖的wtsapp對話 而XXX冇show Alvin仔" 前Kary報復 並聲稱上述事件為狗公行為 要推到Alvin女朋友上嚟 其後更將Alvin仔資料包括ig fb工作地點 一一公開

成晚睇你班友狗咬狗笑撚到仆街

我都係

樓豬 個post又係你開 料又冇 一味9up 依家我相信咁多位巴打要嘅唔係你收唔收數 而係邊撚個咁on9出個咁嘅post同有何居心

Alvin 狗公kary bb

玩鳩佢地圍內班friend自己係到審內鬼

啲人訓哂 聽日再出故

史稱 AS之亂

繼續啦

追緊阿屌

我睇左咁耐 係笑足咁撚耐 樓豬同alvin兩個互相出賣真係驚天地 泣鬼神

有冇巴打整人物關係表
好撚亂 啲人物邊個打邊個 邊個同邊個有恩怨
星期五見到你地 我怕笑到考唔到試

呢個我都驚 仆街

Security 加油啦巴打 最後一科考試啦

有冇巴打可以直播

直播同alvin傾計

樓豬開完post收左皮啦,之後係alvin對佳叔,玩撚到要報警

主線續~樓主無視眾人目光 仍然自high放出大量佳叔寫真 並以惡言抹黑 其間粉兄搭話指 佳叔曾對自己best fd Natalie展開追求
其後Natalie亦被樓主公開個人照 令Natalie中槍

直播佢叫我契爺 叫KARY契媽

我叫佢契仔

有人聲聽依下盞鬼

邊撚個係Natile 佢正定Kary 正

我都笑左

平時啲post頂多咪有圖 有埋寫真集 又錄音依下真係好出眾

重溫!!!!!!!!!

彈珠人絲打炒晒車

媽呀 真係好柒呀

想知佢想入咩罪

計角度就得 IP都唔使check

又話唔關kary 事 ？kary 係咪無條女

係咪佳叔條女

主線"樓主佳叔賭波篇"基本上完 支線配角唔跟劇情走臨時搶戲份 豈料觀眾反應極好 令收線直線上升 導演臨時要求加戲拍kary復仇記章

佢po人 po得咁過癮 死厹搞鳩條女嘛 抵撚死啦

我重申多次 梁銘佳唔係禿頭 佢冇帶假髮 我罪孽深重 條數我當跌左落公海 錢冇左可以再搵過 但唔想睇住al死 重申多次我唔係al

詩篇34:13

就要禁止舌頭不出惡言，嘴唇不說詭詐的話。

明天繼續

都話粉色( alvin仔) 爆左kary出黎

啲人po完又唔認 都唔係男人黎 仲話要報警

繼你老母 咪撚推 詩篇34:13

就要禁止舌頭不出惡言，嘴唇不說詭詐的話。

1001左你仲要開 (2) 架

跌你老尾啊 你冇證冇據仲屈人差你錢 玩人身攻擊好撚開心嘛 繼續玩落下囉 唔好比佢完

樓主開個post拍拍蘿友走人
alvin仔中伏搞到身敗名裂
真係好撚慘

樓主好撚惡添 冇料到就學人縮

咁你依家係咪認Alvin仔有份先 樓豬其實你一開始唔衝出柒就乜事都冇 依家係你連累你朋友

都GRAD啦

Ig見到有個又係叫kelvin 好有貨想跟佢學下野 有無人識?kelvinleung_10

我係到啊

我避一避先得唔得

詩篇91:9

耶和華是我的避難所；你已將至高者當你的居所

屌呢個笑左好耐啦 人地又林寶又地通
梁銘佳就窮到燶戴精工

alvin我冇搞你啊

btw你收手啦
哥林多前書15:33

你們不要自欺；濫交是敗壞善行。

竟然係好耐既事 因咩解要笑佢 咁有貨都要比人恥笑 好似幾頹

有無人星期五去SPACE KEC睇alvin仔叫我契爺! 對唔住!

樓豬你係咪痴撚左線 係咪打埋哂啲詩篇出黎

搞鳩人咁撚叻 快d落力屌鳩人啦 出圖啊柒頭

想救你地啊

放過K小姐 見到都慘

真係最後一句

梁銘佳係禿頭狗

就1001 啦 邊個開 2

繼續屌死alvin仔！！！！！！！！

咪撚最後啦 講多d

佢真係禿頭 禿頭賭錢賭到冇錢整假髮

救我地？我地一直比機會你攞證據出黎 你攞撚左去邊 同你地班撚樣三唔識七 本來都唔想再追依個post 你老味我最睇唔撚起啲人 得個講字 出賣朋友砌生豬肉 耶穌one two你添啊

alvin仔可唔可以上黎講兩句,講下自己感受

結局篇:經過一輪鬧劇以後 Alvin仔仔朋友圈以及女朋友受到公開 樓主借刀po誤傷Alvin仔仔 K小姐最後成功報復 完結了這場粉色風暴 呢場鬧戲當中 Alvin仔仔 固然 以及

手快快禁錯制

做乜唔搞樓主搞alvin仔
好撚慘

我而家high撚過隊完草呀！！！！！

條女唔關事 學人爆ig嘛 又屌人係雞 抵撚死啦死厹

我無心cap圖放上來
但我追追下睇到呢個廣告真係笑撚左出來

勿忘禿頭
一二一六
送個假髮
勿忘禿頭
禿頭老死
三十未滿
禿頭到老

屌你老母呀樓豬 遲早實摷到你出黎

禿頭讀太空
禿
禿
秃
禿

樓主d小學雞行為有趣定張相正

成班aviation撚圍內on99都唔知嘈咩

屌你無得比

禿禿禿禿禿禿

梁銘佳帶假髮

佢真係蠢既
爆圍內同學野,個圈子已經窄架啦
又係連登講咁多自己野搞到比人起返轉頭

禿頭狗永遠都係禿頭狗

樓主講野好似小學雞鬧交

ye su耶穌都留你唔住啊

Alvin仔快啲推埋依兩頁啦
同埋求下班on9唔好開post 2

估唔到樓豬由中一開始on9到今日

你個柒頭 你自己天主十誡都過唔撚到 學乜野人打詩經 你依家又衝出黎針尻啊叔 你做所有野都前後矛盾喎老細 比人起番轉頭 自作自受

又有新料？

lm等睇樓豬比人反起底

又有料爆
more more

agger 唔好轉彎抹角 直接反起底

一早講 如果樓主唔係alvin 佢就係拖哂咁多人落水既癈柴

我打個丁返黎之後要見到有樓豬新料

禿 i am 禿

拿 老實講alvin如果有mon po既
不如你爆樓主出黎當贖罪
而呢位巴打 既然知情不做下好心爆樓主出黎 了結左件事 咁就唔洗再搞alvin仔同搞到班女

Asso仔真係冇撚藥醫

樓主你個種死心不息唯我獨尊既精神真係為我帶嚟無數歡笑 唔講張相個樣先啦 見到你隔一陣又蒲頭 ignore全世界自己做自己野 每次見到我都笑左出聲 真係好歡樂 點都好 多謝你呢個po 唔得真係好好笑
其實諗落你應該唔係真係到佳叔有仇既 唔係佳叔都唔會估唔到你身份 你純粹係上嚟搞下笑 點不知有咁多人交戲姐 但究竟你係邊個 我識唔識你

其實禿乜野頭呢
你po嘅每張相 每個人都有頭髮 何來禿頭
連地中海都唔算秀頭拉
除非你證明到佢禿頭 否則請你停止誣衊人
假設你真係有(我肯定你冇), 你都唔應該放上黎, 顧下人感受, 畜生先會唔顧人感受

天主教十戒第八戒: 不可妄證
你連十戒都跟唔到有咩資格同我地講詩經

收手拉樓主

同意

Asso仔果然係低人一等
樓主柒不在話下
梁銘佳以為一個反cup好型
一樣咁撚柒
本身冇人理個po
自己推上熱門
而家分分鐘幾萬人睇你地一齊柒

雙面刃啦

一係大家一齊冇野
一係大家一齊柒到上天花板
多謝你地為連登帶黎歡樂

Kary 真係好撚正

唔好比佢停

我180大隻佬正式宣布 kary 係新連登女神

成個男人樣咁 好想比佢屌啊

幾時屌我啊

粉色巴打 我想講你block哂所有人都無用
因為你點都只係一隻死厹
佳叔都係叫雞同禿頭 你係狗也不

梁銘佳都係叫雞同禿頭狗
荃灣灣景花園唯一的禿頭狗

你住大埔富亨邨的死雞蟲呀 james 盛德平

禿頭狗 禿頭狗 禿頭狗 禿頭狗 禿頭狗 禿頭狗 禿頭狗 禿頭狗 禿頭狗 禿頭狗 禿頭狗

探究梁銘佳禿頭原因

有冇人有alvin近況？

樓主你吠完未？

有冇人有kary近況？

ALVIN仔話好驚 想有人星期五陪返KEC考試
有無人想陪佢返呀

有無人想九點半係KEC pacific飲咖啡??

樓主真係戇撚鳩鳩 講左咁耐，證據呢？
又成日轉名變身幫自己留言自問自答，唔好當連登仔傻系啦

個post就爆 繼續開post起鳩條垃圾樓主啦

樓主呢 alvin呢 潛撚哂？
家下佳叔請飲咖啡 樓主仲唔跟埋去收數？

就1001啦 但我有嘢想講

講啦講啦

996

如果有人開2就好啦..

kary bb

1000